我親眼睇住你地班連登仔比人洗腦

自從呢場運動開始,我每日都凌晨5點先訓到
11點左右起一起身

基本上每一次大型活動之後
11-1點就會有幾個檢討POST
冇咩問題,大家討論一下都好
[red]但係去到3點-5點的時候,就會突然有幾個
呢樣唔好,果樣又唔好,佢好ON9,呢個又好ON9的五毛POST
基本上每次都大約有300-600正評左右

呢個鐘數,你個人會好攰,個腦分析能力會好低,好容易比人影響到

好多人見到呢D POST就會自己開多幾個POST發表一下自己意見,去到4-5點呢個位,基本上所有POST都會圍繞係3點果幾個鬼POST到

網軍係一定存在,你自己好可能變左五毛都唔知
上網唔該自己分析一下,自己諗一諗,唔好咁容易比人影響到

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

自推(4/10)

自推(5/10)

駛撚分析，叫港獨的人一定係無腦或鬼

而家有人提歸英，要英國正式反而合理點

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

推 上面已經有隻玩捉鬼

每次都有班人出黎降溫
一晚之後風向就唔同晒

泛民左膠五毛聯手帶風向
根本而家時事台嘅唔係真連登仔
以前連登高登正正想做今時今日嘅野
劣幣驅逐良幣
散水黨民意黨中計黨充滿犯民影子
目的係想搞散抗爭壓抑民怨協助港共維穩
最怕冇得永續社運永續議席永續人工

連登畀人溝淡晒
同現實香港一樣